[未fc]聽講近日酒店預訂率大幅上升，如果屬實姐係支那人想走黎香港傳播細菌

不過香港99.9%唔會將中国列為疫區，各位市民請注意衞生

外國無新年假
咁多人book酒店會係咩人呢